[幫推！！]大家唔好再做發曳性嘅破壞

大家唔好再做發曳性嘅破壞:打爛啲畫/噴花啲牆
咁樣只會令我地睇落更似暴徒 會令民意民心損失(好多老一輩覺得衝立會已經係暴徒所為)
會破壞咗香港人一直都維持良好嘅示威形象 咁樣就會破壞
咁就正中對家下懷
專注做正經野: 傾下一步係點/ 搵秘道/ 剪cctv/ 開記招...

外面嘅人記住聽入面指輝！！
要留一齊留，要走一齊走！！！